翻工後一分鐘 便有後悔聲音

屎坑裹有你的屎痕 痾得太甘

返工莫不關心 同事還著緊

心 望放工

日日夜夜望手錶應慨